[至少33名手足上庭！] 8月7號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

【#上庭聲援 - ８月７日 星期五】

🛑🛑🛑審訊／續審／裁決／判刑／刑期覆核／上訴／保釋申請／還押中／大量手足提堂案件🛑🛑🛑

🏛高 等 法 院１２樓２８庭
👩🏻‍⚖️ 張慧玲法官
🕝14:30
👤吳(18)🛑服刑中 #上訴期間申請保釋 (#1111柴灣 管有違禁武器;原被判自簽守行為,裁判官其後主動申請刑期覆核,於7月30日被判入更生中心)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛東 區 裁 判 法 院５樓４庭
👩🏻‍⚖️崔美霞裁判官
🕤09:30
👤梁(25) #審訊 (#0930荃灣 2項管有違禁武器 管有攻擊性武器 2項無牌管有無線電通訊器具)

🏛東 區 裁 判 法 院６樓１庭
👩🏻‍⚖️錢禮主任裁判官
🕝14:30
👤吳(22)🛑已還押逾2個月 #提堂 (#20200527銅鑼灣 管有物品意圖損壞財產 / #20200105上水 管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛九 龍 城 裁 判 法 院５樓１庭
👩🏻‍⚖️嚴舜儀主任裁判官
🕝14:30
👤李(18)🛑已還押逾10日 🔥#判刑 (#1111黃大仙 管有適合作非法用途的工具)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛西 九 龍 裁 判 法 院４樓１庭
👨🏻‍⚖️羅德泉主任裁判官
🕤09:30
👤王(50)🛑已還押6日 #提堂 (#20200421長沙灣 發送威脅殺人的信件)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛觀 塘 裁 判 法 院６樓８庭
👩🏻‍⚖️ 徐綺薇主任裁判官
🕤09:30
👥何,鍾(22-23) #續審 (#0904寶琳 非法集結)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛屯 門 裁 判 法 院６樓７庭
👨🏻‍⚖️葉啓亮裁判官
🕥10:30
👤李(16)🛑已還押逾10日 🔥#判刑 (#1007屯門 襲警)

- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -

其他手足案件

🏛東 區 裁 判 法 院６樓１庭
👩🏻‍⚖️錢禮主任裁判官
🕝14:30
👤黃(32) #轉介文件 (#1113中環 管有物品意圖損壞財產 非法集結 蒙面)
👤邱(26) #審前覆核 (#0930北角 管有攻擊性武器 無牌管有無線電通訊器具)
👥麥,譚,鄭,李,周(17-23) #轉介文件 (#1113中環 暴動 非法集結 4項蒙面)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛九 龍 城 裁 判 法 院５樓１庭
👩🏻‍⚖️嚴舜儀主任裁判官
🕝14:30
👤黃(25) #提堂 (#1119理大 管有攻擊性武器)

🏛九 龍 城 裁 判 法 院９樓９庭 ( 少 年 庭 )
👩🏻‍⚖️梁嘉琪裁判官
🕤09:30(少年庭不設旁聽)
👤*(15) #提堂 (#1006九龍塘 管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛西 九 龍 裁 判 法 院４樓１庭
👨🏻‍⚖️羅德泉主任裁判官
🕤09:30
👤李(16) #提堂 (#1216旺角 在公眾地方造成阻礙)
👤陳(49) #提堂 （#0922太子 管有攻擊性武器 抗拒警務人員)

🕛12:00
👤*,林(15-16) #提堂 (#1225旺角 在公眾地方作出擾亂秩序的行為)

🏛西 九 龍 裁 判 法 院６樓８庭
👨🏻‍⚖️林子勤裁判官
🕚11:00
👥李,李,利,鍾(19-25) #審前覆核 (#20200101旺角 襲警)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛沙 田 裁 判 法 院３樓１庭
👨🏻‍⚖️溫紹明署理主任裁判官
🕝14:30
👤劉(25) #提堂 (#20200524馬鞍山 刑事毀壞)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛屯 門 裁 判 法 院３樓１庭
👩🏻‍⚖️張潔宜署理主任裁判官
🕤09:30
👤鄭 #審前覆核（#1111元朗 襲擊致造成身體傷害）

🕝14:30
👥高,陳,朱,林(16-23) #審前覆核 (#1111天水圍 3項管有物品意圖損壞財產 3項管有並擬用作非法用途的工具)
👥方,*(15-22) #提堂 (#20200506天水圍 有意圖而傷人)

- - - - - - - - - - - - - - - -
＊＊＊＊＊
#其他案件
🏛高 等 法 院３樓１庭
👨🏻‍⚖️周家明法官
🕥10:30
👤黃之鋒、林浩波 #申請許可進行司法覆核 要求法庭頒令宣布已遵從《區議會條例》

#不是聲援
11:30 九龍城裁判法院第一庭💩張展明(31) 普通襲擊、管有攻擊性武器（支持政府「止暴制亂」，向同事揮刀）

70 歲婆婆風雨不改到法庭：「有生之年為年輕人做得幾多得幾多，不會讓班𡃁仔白白付出。」

#聲援注意 #旁聽須知 #遮陣接送
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️
以下為法庭旁聽須知要點，十分重要，請大家旁聽前睇睇，唔好留壞印象比法官。

1⃣👨‍👩‍👧‍👦旁聽須知
➖請預早開庭前15-30分鐘到所屬樓層排隊取籌🔖
➖法院大樓不能拍照 / 攝影📷
➖法庭範圍內保持安靜，切勿喧嘩🗣勿嗌口號
➖手機請轉為靜音/關機，亦部份法官不容許法庭內使用手機
➖遲到/已開庭，庭內未滿亦可進入，進出請向法官鞠躬
➖庭內不能戴帽，入庭前請除帽
➖部份法官不容許戴口罩
➖庭內不準飲食
➖主要以英語進行審訊，不清楚可以睇我哋嘅文字直播台 @youarenotalonehk_live
➖高等法院大樓1樓至14樓，需在地下進行安檢；低層4樓法庭的人士，則需在低層4樓進行安檢；低層3樓至地下，並不需要接受保安檢查

法院禮儀請參閱：

2⃣💝貼心提示：
拘捕後直接過堂嘅手足，袋可能被狗仔咬爛咗，大家見到不妨遞個有色膠袋或者環保袋比佢哋啦

3⃣☔️遮陣接送
保釋處理：將由正門離開，保釋手續需時，請耐心等候，可幫手足call定的士， 遮陣接送手足亦可先向家屬溝通， 避免誤會

4⃣🚓還押送車
還押處理手足，將由側門 / 停車場離開，可等懲教車送車
P.S. 懲教不是POPO唔好屌佢哋

有無咁快

炒車了

詳情可follow被捕人士關注組

IG

推呀
呢幾日好鬼忙
連睇連登都冇時間

【司法機關政務處公告】- 11/02/2020

基於公共衞生的考慮，由 2020 年 2 月 13 日起司法機構 將實施以下安排:-

體溫檢測
- 所有人均須接受體溫檢測
- 發燒或拒絕接受檢測人士不得進入

法庭座位安排
- 公眾席的座位數目將減少約一半
- 取消站立旁聽聆訊
- 將會使用較大的法庭，並在可行情況下進行廣播

#上庭聲援 #交通資訊
📍高等法院交通
各條路線及落車地點如下：

新界
北區：978 [政府總部]
大埔區：307 [海富中心]
馬鞍山：681 [高等法院]
沙田：88R, 182 [高等法院]
屯門：960, 961, 962B, 962X [力寶中心]
天水圍：967 [金鐘(西)總站]，969 [力寶中心]
元朗：968 [力寶中心]
荃灣：930 [金鐘站]， 934 [力寶中心]⚠️服務時間至13:00、936 [政府總部]⚠️服務時間至12:00
葵涌：930 [金鐘站]
青衣：948 [力寶中心]

九龍：
藍田：601 [海富中心]
觀塘區：101 [太古廣場]
黃大仙區：113 [太古廣場]
九龍城區：101 [太古廣場]、 111 [高等法院]
油尖旺區：104 [太古廣場]、905 [政府總部]
大角咀：914 [力寶中心]
深水埗區：905 [政府總部]、914 [力寶中心]
紅隧：101, 104, 113 [太古廣場]、 111, 109 [高等法院]

港島：
銅鑼灣：5X, 11 [金鐘站]
炮台山：25 [金鐘站]
香港仔：37A [太古廣場]
跑馬地：1, 5B [太古廣場]
嘉亨灣：2 [海富中心]
柴灣：780 [海富中心]
耀東邨：722 [海富中心]
鴨脷洲邨：90 [太古廣場]
利東邨：97 [太古廣場]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
東區裁判法院交通：
於「西灣河（嘉亨灣）巴士總站」落車
九龍：
啟德：608
港島：
中環、金鐘：720
CWB、天后、北角、太古：2
柴灣、赤柱：14

於「鯉魚灣」巴士站落車
港島：
中環：722
CWB、天后：2A,2X,77
北角、太古：2A,77,99,722
筲箕灣：2X,77,99
香港仔：77
海怡：99

另外「西灣河碼頭」
有船來往觀塘碼頭，但旁邊係水警總部

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
九龍城裁判法院交通：
於「九龍城警署」(西行)/「香港眼科醫院」(東行)巴士站落車
新界：
將軍澳：98C,296C,796C
新界其餘各區未有直達交通

九龍：
啟德、九龍城：20
大角咀：13D,16,20
彩雲：9
九龍灣：2A,13D,16
觀塘、藍田：16
慈雲山：203E
油尖旺：9
美孚、深水埗：2A

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
西九龍裁判法院交通
九龍西
旺角彌敦道：118 [東京街西]
旺角道：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：18, 701 [東京街西]
旺角亞皆老街：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：296C [英華書院]
大角咀：12 [東京街西]
大角咀：32 [蔬菜統營處]
大角咀：202 [西九龍法院大樓]
黃埔：12A [東京街西]
黃埔：30X [長沙灣遊樂場]
北河街街市：小巴75B [西九龍法院]

九龍東
土瓜灣：45 [長沙灣遊樂場]
黃大仙：214 [長沙灣遊樂場]
九龍塘：702 [東京街西]
石硤尾：702 [東京街西]
秀茂坪：214 [長沙灣遊樂場]
九龍灣：296C [英華書院]
觀塘：296C [英華書院]

港島
東區：118 [東京街西]
南區：171 [怡閣苑]
灣仔：905 [怡閣苑]
灣仔：914 [東京街西]
中西區：904, 905 [怡閣苑]
中西區：914 [東京街西]

新界東
北區：270B [元州邨]
大埔：W3(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大埔：72 [永隆街]
大埔：72X(旺角站)>202 [西九龍法院大樓]
大埔：72X(旺角站)>296C [英華書院]
沙田：280X(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大圍：286X [長沙灣遊樂場]
馬鞍山：86C [東京街]
將軍澳(尚德)：296C [英華書院]
將軍澳：98C [長沙灣遊樂場]

新界西
元朗：68X [元州邨]
天水圍：69X, 265B [元州邨]
屯門(大興)：66X [元州邨]
屯門(虎地)：67X [元州邨]
屯門(新墟)：67X [元州邨]
屯門(市中心)：60X [元州邨]
屯門(良田)：58X [元州邨]
屯門碼頭：59X [元州邨]
深井：52X [元州邨]
荃灣：30X, 33A, 234X [元州邨]
梨木樹：36A [東京街西]
海濱花園：238X [元州邨]
石籬：32 [麗蘿樓]
葵涌：33A, 37 [元州邨]
葵涌：36A [東京街西]
青衣：41 [元州邨]

❗️正門位於通州街(天橋底)，有升降機
❗️側門位於英華街，有扶手電梯

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
觀塘裁判法院交通

新界
上水：
277E [觀塘游泳池]
粉嶺：
277X [觀塘游泳池]
大埔：
74X 到大老山
轉乘 89D, 277E/X [觀塘游泳池]
馬鞍山：
89D [觀塘游泳池]
沙田：
89/B/C/X 到大老山
轉乘 89D, 277E/X [觀塘游泳池]
將軍澳：
296A [觀塘法院]
坑口、寶林：
98A [觀塘法院]
青衣、荃灣：
42C [觀塘游泳池]
葵芳：
38 [觀塘游泳池]
屯門：
258D, 259D [觀塘游泳池]

九龍
油塘：
14B [觀塘法院]
藍田：
14B, 15A [觀塘法院]
慈雲山：
15A [觀塘游泳池]
黃大仙：
14, 15, 38, 42C, 258D, 259D [觀塘游泳池]
九龍灣：
14/B, 15/A, 16, 38, 42C, 89D [觀塘游泳池]
土瓜灣：
14, 15 [觀塘游泳池]
尖沙咀：
14X, 215X [觀塘游泳池]
旺角：
16, 93K, 296C [觀塘游泳池]
深水埗：
296C [觀塘游泳池]

港島
中環、灣仔：
619, 641⚠️注意服務時間 [觀塘法院]
灣仔：
601, 619, 641 [觀塘法院]
銅鑼灣：
601, 619, 671(建議) [觀塘法院]
東區：
606 [觀塘法院]
鴨脷洲、黃竹坑：
671 [觀塘法院]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
屯門裁判法院交通

新界
荃灣區：60M [屯門公園] (推薦), 68A [屯門大會堂]
青衣：68A [屯門大會堂]
沙田區：263 [屯門公園]
北區：261 [屯門官立中學]

九龍
油尖旺區：60X [屯門市中心], 63X [屯門大會堂], 260X [屯門市廣場] (推薦)
深水埗區：60X [屯門市中心], 63X [屯門大會堂], 58X [屯門市廣場]
九龍城區：61X [屯門市中心]
觀塘區：62X, 259D [屯門市中心]
黃大仙區：62X, 259D [屯門市中心]

港島
中西區：960 [屯門市廣場], 961 [屯門公園]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

push

推

#上庭聲援 #交通資訊
沙田裁判法院交通：

新界
上水：W3 [沙田站]
大埔：W3 [沙田站]
馬鞍山：85K, 86K [沙田站]
屯門：263 [沙田站]
天水圍、元朗：269D [沙田市中心]
荃灣：48X, 49X [沙田市中心]
青衣：49X, 249X [沙田市中心]
葵芳：47X [沙田市中心]
將軍澳：798 [沙田市中心]

九龍
美孚、深水埗：86 [沙田市中心]
長沙灣、深水埗：72 [沙田市中心]
藍田：88X [沙田站]
觀塘、九龍灣：88X, 89X [沙田站]
觀塘、九龍灣：89 [沙田市中心]
黃大仙：89 [沙田市中心]
尖沙咀、佐敦：280X [沙田市中心]
佐敦、旺角：81 [沙田市中心]

港島
中環：182 [秦石邨]
銅鑼灣：170, 182 [沙田站]
南區：170 [沙田站]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

Push

衝阿

【保釋及送車位置】

✵送車位位於法院停車場🅿️
✵揾唔到就圍住法院兜一圈⭕️

《高 等 法 院》
☂️遮陣位：正門噴水池/其他秘道
☂️還押後獲釋遮陣位：地下金鐘道停車場
🚐送車位：地下金鐘道停車場
**可由LG4小樓梯行落去停車場／噴水池出口電梯落到LG4再喺花槽中間樓梯行落去轉左

《東 區 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（巴士站對面）

《九 龍 城 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門／其他秘道
☂️還押後獲釋遮陣位：行去送車位既通道有間房仔
🚐送車位：正門轉左再轉左（小馬路）

《西 九 龍 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
☂️還押後獲釋遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
🚐送車位：正門轉左直行到渠務署污水房（地盤對面）

《觀 塘 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（馬路燈前轉）／正門轉右再轉右（見到郵政局轉）

《屯 門 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左（送車口好細）

《沙 田 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（公園隔嚟）

特別鳴謝被捕人士關注組公海手足cc整合以上資訊

大佬

推
推

法庭聲援要人

竟然

PUSH

tvb啱啱開咗吖嘛

呢個團隊近排做咗咁多成績無人講！？無人講咁我講喇

推
推
推

開台

係

咁快

有聽過

每日一推

法庭聲援缺人要人聲援

Pishhhhh

邊個喺度請fing手

唔好我call完先覆

又要逐個逐個call

一齊call 人

call 人please

等大佬call

噢佢called

紅豆絲

推推推

呢度又見面啦

你好識聽呀

熊熊

早晨

啊寶

唔早啦話說尋日勁正
我出左條片叫大家停止討論吹奏多拉AV夢
有班友驚惡 話我好激進仲要同我道歉

係要求 打錯咗字

最好唔好著拖鞋

勁惡打錯好多字

寶寶獸性大發

Hi

推下先

邊個call你

今次咁快嘅

撚毛圈

推子彈永遠都夠，人就永遠都唔夠！ - 分享自 LIHKG 討論區

短褲得
爛牛唔係好爛都得

依個post 開？

不嬲都喺度開啦

Are u ok
笑咗，道乜鬼歉

推下

不請自來

如果我覆文字會如何(^^)/

Pushhhhhhhhhhhhhhhhh

好多人甩左p

家寶

你今日做咩唔pm

我未call 完所以未播

pm ?

冇事 笑到打錯字 一個咁嘅鹹濕漫畫可以搞到啲人咁樣我真係佩服

賣下廣告

諗緊點開故po

炸機

OK

開啦

唔好短得太誇張就得
我之前去都係求其著

廣告時間

Call哂人未?未我去call?

阿寶，我要進來了

Pishhhh

啲人鍾意花生類嘅嘢呀嘛

Pishhh

未

這聲音...是阿寶!

另一個有成人台化能力嘅人

另一位係？

同油dee 成為時事台（成人台）兩大台柱

你估下

諗住開頭 打返上round未玩嘅人個名
之後再打round two d人個名

定分開兩頁打

樓上

你都識㗎

幾L準

Bingo

最戇鳩嘅係佢哋將個漫畫喺各大社交媒體度洗版一事
合理化先係問題
然後我話要舉報個小粉紅 班友話咩政治正確會令人反感弱智到呢

yes

唔想

Hello底褲

吹咩

反推你

推返你

唔準

日日

無得唔準

到

七七八八了

播下先

推推推推推

喂呀

天天

meme音樂 亂播時間

呢首三級野

Pishhhh u

呢個好正

HBO 級音樂

好治癒

有冇掛住我？

Loop緊呢首新野

連登emoji畫家

好藝術

吹下水啦

眼瞓
下次先

the loop begins

早唞

lazy

人工智能造反啊

goodnight

算好 佢比多個v你

v?

有埋故事

好忙

冇喎

Hollywood d紙醉金迷真係幾吸引
可惜係左膠集中營

奇俠巴 仲玩唔玩接龍故

我都係著短波褲

出土文物系列

幫推

勤力

不過美國都係靠佢輸出啲文化嘅

未眼瞓咪推住先囉

苦沖巴以前仲癲啲

點癲法

再推你個推

成版大部分都係佢推

當事人講下自己嘅心路歷程

以前得閒啲 咪推多啲依家有洗地組真係幫咗好多有用post浮上熱門

大佬一次播兩首歌
壞過凱婷

我諗嗰陣時tvb po同埋twitter po都係靠你

同一首歌雙語

痴撚線一次過兩首

88

玩

唔可以咁講不過果陣推真係煩啲 要不斷mon post 因為最多四連推 有時要等人覆先可以再四連推 依家唔會有呢個問題

仿出土文物音樂

唔想同你講野

經過呢年發覺不論中外,偽人都係垃圾

你冇上水之後tvb post沉曬喎

係咩不過依家唔驚 連登洗地組人才濟濟

都係兩首

我哋畀得太多期望落去㗎嘛

hard to say

希望啦更加希望多人自發做任 咁就無必要日日推

the artist

有個小巴司機成日播

佢哋tg成日都係得雙位數字嘅人睇

呢種類型嘅音樂叫light classics

再推下

呢種音樂大部分都係用喺50年代至去60年代嘅電視節目或者電台之中

hi

所以

試下一言不合播音樂先

My favourite

無 令我聯想起tvb做任人數同page讚好人數

目前而言 就算大幅減少咗like 數， 都係嗰班人做任

呢樣真

推呀

例如

唉

其實點解唔做任

呢種音樂係為當時嘅勞動者所設嘅

聲稱話聽到呢種音樂可以加快佢哋嘅工作效率

不過有冇用我就唔知喇

PSUH

我
來
了

聽落去就幾輕鬆嘅

火登我

香港班偽人

其實一句講晒 唔重視文宣任
好多人覺得好多行動 要有出街先有效 但呢排咁嘅環境 多人屋企逗留時間耐咗 做任人數都無乜變

女仔唔怕啦,男人老狗就好礙眼

真係好勁

唔好咁講

都話啦

毅力驚人，咁持久

最高級的推手

支持

尋日同毅晉巴邊推post邊吹水

Original
=女 =我
：你做咩職業㗎
：連登推手
：咁啊 你平時有咩興趣
：連登推post

魏晉巴修改版
=女 =我
：你做咩職業㗎
：我係隸屬寶家軍既狂推士
：咁啊 你平時有咩興趣
：我為捍衛香港電視行業既中立性而奮鬥

每日碌少幾分鐘電話都做完啦

啲人甚至肯出街但係唔肯做任務

點解會傾到呢啲嘢

寶家軍真係壯大得好快

好勁呀寶哥

我睇唔透呢樣嘢

推
希望手足平安

我都唔知點解會咁

我都睇唔透囉

呢個嘢咁簡單

佢講咗啲咩溝女同職業關係之類嘅嘢
我見無聊咪打段無聊嘢 點知佢修改咗

要傾下點樣改善呀

呀寶

嚟個已經喺成本比較低參加門欖低嘅抗爭﹐而且係有成績嘅
一個有不反嘅遊行輕鬆過萬人啦﹐即係有心嘅人起碼哩個數﹐一人一ac都掂晒

fallout＋ink spot

遲d仲會更加大

真係唔明

我都係寶家軍啊

嘥氣

你緊係啦

佢哋好鬼鍾意用呢個band

有排call

呢個最撚低成本都唔肯做

歲月留聲系列

理解不能

唔知 但有零星話有心要去嘅會fol tg 有tg 呢度洗咩有 矛盾嘅係好多都係呢度行動起家 有份cm 不同嘅係佢地可以繼續cm 被捕還押嘅無得cm 公平咩 口講毋忘 實際回頭推po 兩日relapse 呢個正皮數係往日差不多時辰 你地未甩p嘅數目

你形容得幾好

可能冇個種快感啩

負皮果兩條友都唔過黎負喇正經嘢 唔想膠化

好聽啲嘅重播

不過loop幾多次都咁好聽

無計啦，我無乜貨

我收返我講法

睇人pk好正喎

應該上唔到熱喇咁多位我瞓先 聽晚見

其實佢哋唔過嚟係因為冇人睇？

88 寶家軍

唔嘥氣

我諗佢哋係冇嗰種即時嘅報捷

sweet dreams

bye-bye

咁twitter都唔係即時見到效果㗎喎

咁早

bye bye

你出去時事台 基本上一cm就會上頭幾位 根本連click入理睇都好少人click

有tg 就可以取代連登呢個心態唔得

如果得嘅話 旁聽人數點會越黎越少

cctvb戰線連登炒hit嘅同時 業績上升番

如果真係要講嘅話

覺得要開個正視聽po

等班人吵一場大交 唔知 淨係想到呢個方法

點解cctvb 要玩膠黎取悅班人做任務
成日都ok 今次 you win 我做任務 乜料啊

國際真係圍中，大家feel到效果？

你太勤力

狼狼
仲玩唔玩接龍故

唔聽住

推啊

Ghost in the shell?

Nakahara meiko again

舊式Cyberpunk feel

其實真係心態有問題，點解小馬要諗東諗西諗標題，第一如果啲人自動自覺做根本唔洗人日日出post，第二出post連有tvb個名都唔得因為啲人就唔會睇，根本就心態問題

舊香港 好有cyberpunk feel啦

fallout都有電台

又係佢地

一場大交之後，我覺得都係咁啦

我見魯迅巴都係係用法庭新聞去引班人講法庭

宜家都好cyberpunk
日日TG果時有人轉登來香港

721

我幾鍾意透過fallout嗰啲去搵其他嗰啲 4 50年代嘅歌

conan

It is hollyhood

直情係中撚曬嗰種反烏托邦嘅劇情啦

示威出名到變成旅遊景點

應該都係嗰時好出名嘅歌手先用

覺得香港人好容易分心

都係既

佢哋可能特登篩選咗嗰啲聽落去feel到好似末日之後嘅歌

我見唔係首首出名嘅老歌都係入面

有幾個因為小馬嗰啲po 變成熟客都係嗰種心態

唔通真係要報喜不報憂咩

d人成日講正經po無人推 自己好心推一下就好似免責咁 有無想過自己都係ignorantfollow一個ac 每日推一下有機難 多謝人地記得 然後大發慈悲推一下sorly我唔識屌柒人 真心想佢地鬧一場交 被其他人屌醒 唔講唔炒熱就唔知問題 淨係有事發生個個意見多多 評論完mola

買股票都唔係隻隻升啦
十隻有一隻中都好過冇

要托就出聲啦

效果未咁快見到呀嘛

如果要我形容目前tvb同埋twitter任之間分別就係： 搭長途巴士同埋新幹線嘅分別

我諗呢兩日應該陸續消失

速食文化

啱呀

長期投資嚟，要有耐性

真係畀傳媒養壞曬

早抖

仲玩唔玩 接龍故

又拉人落水

搞到我想去日本
其實係心態問題，香港人要速食

我食花生

country road 好懷舊

我都認同d人好唔積極,但現實環境係咁
成個運動其實一直都係玩緊marketing
各式各樣人鏈摺紙唱歌登報經濟圈...
一直都係用新鮮感維持大眾投入程度

抗爭玩到咁耐我唔覺係因為香港人覺醒蛻變
除咗對家犯錯最大原因係marketing行岩棋

小馬呢d king jer mode po其實好有用
我地各自係唔同戰線都應該包裝得有趣d

fallout好撚特登 抄ink spot hea 到爆嘅前奏

Day one都唔知邊班人係度叫人棄登用tg
話咩出去d人唔會睇連登....

連登嘅功能不嬲唔係for即時行動
係成個運動嘅資訊同帶動潮流平台

而年頭爭d搞散連登
波台班仆街破壞力仲大過五毛

真喎

成場運動完全係最有計算，最講成本效益

本地就針對香港人最大公約數:港豬

國際線就針對各國嘅利益

而家tvb po就係 if you can't beat them, join them

就算高危手足唔睇連燈，仲有好多後排淺黃港豬睇，都要用盡呢個平台去影響佢哋，如果冇用既連登就唔會比五毛pr搞啦

已經係有息派仲想點

人哋想大奇蹟日呀

日撚日得把口喺度三萬thx 係水浸新聞到FF sir this way

香港人鐘意玩短炒呀嗎

收息好悶你去美股討論區就知

大奇蹟緊啦apple 就嚟450

又不推文

人哋想一日從一萬升到三萬咁誇張呀

4次

8月底就嚟500呀

Okok

FF唔緊要但係都要做野ga

一

二

即係唔玩

依個係肯定㗎啦

你搵多啲古攵台人啦

冇入

三

I know

你等佢拆股先入啦

四

下rd再算，我覺得me作得太爛

無計啦，全世界印錢印得好多，去曬美股到

咁美股要比稅收息係唔抵既

你玩唔玩

唔通畀港股咩

打緊吓rd d人啦

係無用的話之前就唔會比人DDoS啦

不王元

不木目
心

agree

美股新手唔識玩

不過重點係美股升得好快

玩債唔洗交稅不過依家息口好低

I mean third rd ah my fd

港股表現好差

我都係啦

咪係

Gchi pepe寫故

禾？

禾中文好差

點解中共唔托我想離場玩美女

開戶一個月

托咗咁耐都係咁

推手足加油

Ya,港豬其實先係沉默大多數

我從來唔覺疫情同黨安法可以令運動收皮
靜哂落黎除咗疫態,都係因為拒絕變陣
小馬嘅Tvb po同初選成功就係好例子
只要marketing做返好,包裝得吸引d
d行動意義目標夠清晰,人其實一直都係度

搞唔掂要訓啦

是但啦，我咪又寫咗

有負皮

你寫

唔緊要

其實已經好多支那投資由外地回流返香港到玩，不過流量點都唔夠美女嚟因為美女玩曬全世界

bye bye

開戶兩個禮拜

唔小心負咗皮

全力支持極速巴寫故

依家寶家軍叫做團結咗一班人
大家不妨開多d po帶返好連登個風氣

而家如果再有毛帶風向我地人多會好對付好多

國家隊可能係香港人操盤，支那人遙控

Bye bye

marketing 太重要

咁我要睇下你地寫咗乜先，先可以諗到點駁

冇反對

應該冇可能

試下去mon 最新先

咁我寫花生

變咗個 科幻gay故

我見到好多人物

巴打 你點呀

可能有嘅
睇吓仲有冇人玩先

Anyway la ，唔撚玩港女

各位我要訓啦

早抖

原來你就係負皮師

我睇到好迷

成個故事好亂

Bye bye pepe

唔好啦

一語中的

鍵盤戰線仲攰過出去

要針番班港豬比任佢哋做

黃圈

已經最啱佢哋做㗎喇，吃喝玩樂

唔識講

要睇！

瞓前一推

起碼要推捐錢比612
班人真係飲杯黃茶就當自己好黃

你仲玩唔玩

試吓講

巴打加油雖然唔知會唔會令你心情好啲，但聽下歌啦

做下鍵盤任

thx bro

玩

但好似有排都未到返我?

Pushhh

推返你個推

一定有嘅

tui

放鬆下

諗緊啲次序
整完就出到po

合法巴 同一個絲打 佢地唔玩

仲有其他人㗎嘛

新故事定繼續接落去?

訓前一推

pish

九龍城1430唔係仲有一個手足提堂咩

睇漏sor

早晨？

多謝

Pish

聽多啲歌舒服啲

Btw 你地識咁多野

巴打正職係咪DJ

有心

食完早餐

我聽收音機啫

定午餐

差唔多

Cheerup

仲未瞓

依家最好都係推呢個同寫信

夜貓

無㗎，係喺youtube聽聽下粉紅A啲歌就彈咗呢首cover出嚟，我覺得仲好聽過原唱

講識得多嘢我邊夠溫總嚟溫總成日po好正嘅舊歌

需要少少罪疚感佢哋先會做多啲任

我係呢到係小毒毒

罪疚感同正義感=贖罪券，好過冇啦

唔係

我唔識大家

音樂情人

你對比下上年啦

上年打到幾甘所以其他線先咁多人

主動啲覆

油仔

大佬又hea 我

走開

我仲未瞓

係喎點解嘅

阿罩

大佬點睇

因為我放假

熊熊？

但都就瞓

鬥木佬樂隊
細個嗰陣老豆成日喺車度播

咩喎

有音樂，但無情人

傷心到喊

唔洗傷心
May the glory be with u

經典到

挽留底底

早唞啦

好好enjoy你嘅假期

要講定早唞

點挽留

回不了去的日子

哥哥同你格劍

好正呢個version

呢個好似修復過㗎

假期唔係用黎enjoy架

感動

聽日咪又見到我
唔洗傷心

wanna join?

我食花生睇你地格

LMLM

Ok byebye c u tmr

底底巴

趕我走咁

驚講唔切byebye你就消失

係。。。

kill me softly with your song

good night sleep tight

唔會消失

你有暗示？

繼續接落去

想講就講啦

好學唔學

學埋庫仔啲衰嘢

咁我繼續食你哋花生

無限loop

啫係點

人哋話你唔識推手嘅心酸喎

冇

我有乜花生
我都食緊人花生喎

玩膠玩到引戰

唔理佢，我嚇咗嚇，唔敢上水

好耐冇見

佢咪冇入嚟

心酸喎

首歌

Goodnight

應咗啦，say jor sorry la

我同你一齊製造花生

好啊

我俾佢負皮咗

好順攤

我平衡返

我想聽你講野
留名我有生之年

實配合户巴

Sad jor 咁都可以俾人誤會

罩罩

樓主都講到明係自己友啦

户巴

見到大家吹緊水

掟爆部機

quit YouTube

佢都幾有趣，你試吓搲佢開台吹水

Quit life

最好笑係天元絲變第一

做乜啫

點解咁想聽我講嘢

成人台

冇，我癲咗

你嘅早係咪講日出

我想囉

聽住now 早晨瞓

唔好太開心

喂，抄我橋？

少見冷水軍師喎

c c台廿二

瞓啦

同到你講嘢太開心，太激動

3.14 is changing 不過面皮薄過你

聽升key雀

下

冇呀

啫係叫我發夢聽？

有人cm 有效cm個po就會彈番上高位
呢個係我啱啱cap嘅 p牌沉船你估我呃你咩

i see

我嘅榮幸
你嘅榮幸

你 isee 完 cct 第一

麥兜feel

明明就有

cct 係

唔係
係叫你瞓啫

白花油feel

有咩

都話有人會碌入時事台睇po 記得有一次你地開台
無啦啦有條友推 問佢點樣搵到個po 佢話時事台第一 我先知有呢樣嘢 有日同戶頭之之佢地去清晨托市 隔夜飯都上熱門

早抖户巴

你有

Byebye la bb

腦魔feel

睇死你未瞓

哎呀 怕醜添
早唞bb

我冇咁早

cct? 鄭松泰?

係有

屌

cctai

波台叫cctoy

中咗

左唔係最新回覆，右先係熱門？

連登一個單位除晃幾大

港豬feel

睇咸書上腦

1000呎

入時事台第一下係現實時事台先 本身就有位置個優勢 要睇時事熱門就要click多一下

勁

左膠feel

要洗耳
咁右膠呢

但係熱門第一唔係suppose喺時事第一嘅咩

每個會員一間屋
租幾錢呢

你睇咩書

從來都只係講時事台位置

成日唔講野

炸爆你

好嬲好嬲

投降啦

炒你魷魚

食狗糧啦你

香港人 同 好撚鍾意香港嘅人就免費
其他就有錢都住唔到

後會無期

乜都睇

太勁

毛毛?

試下睇下有冇啲人誤以為呢一個係強po所以LM

唔係呀，我意思係如果嗰個係熱門嘅話，咁熱門最前嗰個時事台po應該會喺時事嗰版嘅第一行㗎嘛

my turn

播你聽嘅老歌

油dee 已全數代食

正

寶寶仲未瞓

上巴打間屋參觀

輕輕兩推

買咗元朗黑夜睇

好
幾時呀

手足要頂住，制裁近了，除左某d紅官，好多都開始收下手

影個封面睇下，幾正咁

好膠

我都想買未買到

仲唔係bot? 叫我吹水但點icon

你唔係跑完先吹

瞓咗上床聽日先

我都想

咁仲唔派膠

衫都未換屌，真起行

撞

渣ga，廢青咁晏仲訓

跳、跳，我跳佢老母呀

咁夜仲咁齊人

多謝婆婆

今日岩岩先開始

寶家軍人強馬壯

阿屌

呢度大部分係歐洲時區

寶寶好少4點都未訓喎

4點關機

侵侵又開live講china virus

越嚟越多人,悶聲發大財

你啱啱去廁所呀

油dee都有聽呢首歌

今日食花生

弱者先要訓教

Darling油油

就嚟熄機

油油DeeDee 以前又係咁講

有咩花生食

但唔訓教會變弱智

GTA Hong Kong

係床度自拍一張po上黎

煲完netflix準備訓

直播瞓覺

成季睇曬

打機片

弱智姐,唔洗趕盡殺絕阿

有呀 好好聽
粵語版

港豬巴你再咁搞法又肥多幾十磅

好鍾意依首

Baby 豬

睇左兩套Harrison Ford

油dee識嘢

經典

飛佛

我要瞓了

早唞

不要再說了
日日困係屋企唔食/訓冇野做

油油好有tay
家明

一賭大佬訓覺英姿

有推po要好出力架

呢首我鐘意配埋土屋太鳳套戲

早抖牙寶

Honey Oil

真的變溫總了

this city is dying

Goodnight寶寶

小新

碌連登減到肥嘅話我瘦過許智峯

平時喺連登出咩廣告多呀

阿寶一離開就萬籟俱寂

I want 777 and popo dying with us

Me too

你直播埋自己

乜都有喎，明明唔係我睇開嘅嘢
地方媽媽，乜鬼d cup嗰啲

係呀
成日都係地方媽媽

唔通係我成日講50路

哦，原來係你

屌其實最煩係成日hi到啲廣告

我見到Disney 廣告

冇見過

係呀
屌 頭先見加入popo嘅廣告

Diu 佢啲廣告唔係根據user嘅preferences嘅咩

佢成日彈啲令人好尷尬嘅廣告，好煩

見過抖音
仲有清潔

我都想知
最多係地方媽媽 之後係連豬 安信兄弟

我明
成日都地方媽媽需要我

都冇見過

佢哋需要你呀

連豬都好多，成q日入咗去
我仲有性感內衣

想睇其他廣告

幫唔到咁多個
Same

依家我都有性感內衣

頭先去支持連登度睇廣告
一嚟就係地媽

今次我見到電子銀包

開返vpn冇事，好似有adblock

係
開返先

見極速開鎖

一條龍服務
可以即刻上地方媽媽屋企

媽媽睇嚟好想搵你

佢哋好飢渴

真係乜類型都有

Sam sam

好鬼煩，係咪應該課金就算

冇卡

手指肥

唔可以靠警暴去維持

傾下就識

go

Go

終於推到文

已經消失咗

想問如果開咗庭 仲可唔可入去聽審

可以呀

想問下有冇TG group可以睇到呢啲資料
而家WFH, 想抽少少時間去旁聽

sor
啱啱搵到啦

推!

2點半

油油
釘官嚴舜儀原來識講人話…？

阿屌
釘官嚴舜儀原來識講人話…？

拼拼
釘官嚴舜儀原來識講人話…？

是日電台

飲香檳之前，你有一樣野唔記得咗做....

已經推咗po

吹下水

不過就嚟瞓

台
電
日
是

{清潔網絡}藍屍陣營即將土崩瓦解!

Hello下個星期仲有無

我必須提醒各位 下星期有近150名身負暴動罪手足再上庭

唔該哂！

可以follow樓豬，今晚應該有新po

電台
[至少41名手足上庭！] 8月10號法庭聲援（懇請大家抽空出席）